{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081355?place[place_type]=GID&place[gid]=1081355&place[latitude]=35.9083216822&place[longitude]=127.7818458918&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 모모펜션"
    },
    "text": "こんにちは。茂朱モモペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 個別バーベキューを利用する場合、2-3人基準価格は20,000ウォン、4-5人基準価格は30,000ウォン、6-8人基準価格は40,000ウォンで、利用時間は16:00~20:30で、利用場所は客室前の専用テラスです。 モモカフェは24時間オープンしており、客室内に必要な物品があれば自由にご利用いただけます。 駐車は可能であり、ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。 客室情報は、M4は基準2名/最大3名、M2は基準2名/最大3名、M3は基準2名/最大3名、M8は基準2名/最大3名、M7は基準4人/最大6人、M1は基準4人/最大6人、M6は基準6人/最大8人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに連絡する際、何人以上になる場合はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、何を確認するべきですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、何を確認するべきですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺施設を利用する際の注意事項は？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金や利用時間は？",
            "answer": "個別バーベキューを利用する場合、2-3人基準価格は20,000ウォン、4-5人基準価格は30,000ウォン、6-8人基準価格は40,000ウォンで、利用時間は16:00~20:30です。"
        },
        {
            "question": "モモカフェの利用時間は？",
            "answer": "モモカフェは24時間オープンしており、客室内に必要な物品があれば自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間は？",
            "answer": "駐車は可能であり、ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報は？",
            "answer": "M4は基準2名/最大3名、M2は基準2名/最大3名、M3は基準2名/最大3名、M8は基準2名/最大3名、M7は基準4人/最大6人、M1は基準4人/最大6人、M6は基準6人/最大8人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 658,
        "QA": 623
    }
}